智能電話去到廢老手上簡單係災難

搭親巴士黨鐵總有一兩個廢老開大個喇叭睇支那片，或者聽緊wechat錄音，屌佢老味一啲都唔理人感受

巴士阿叔阿婆

Agger

蝗歌 melody 好柒好難聽

大大聲播鳳凰傳奇

成日話我地一日到黑掛住玩電話
但佢地先係玩得最迷

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

呢個真

有次係地鐵見到有手足屌柒個廢佬
跟住互屌由車廂屌到出閘

連登仔孝子機就係咁用架啦

最鍾意睇放大殘體字嘅書

最慘係拎黎睇藍絲假新聞！

成日唸住係佢地隔離大大聲播咸片大番佢

利申暫時未做過

東區醫院都有發生過

抖音片啲 background笑聲好撚煩
哇哈哈哈哈哈哈......

試過同廢老喺巴士上鬧交就係佢開大喇叭喺度播歌

但身邊嘅人個個都坐喺度食花生冇人幫拖

反而有個廢中幫返個呀伯屌鳩我話呀伯聽下歌仔都唔撚畀

屌你哋係咁撚懦弱定真係覺得冇問題？

喺度呻有撚用咩

幾個後生嘅團結啲一早收撚咗廢老皮啦

然後覺得自己乜都識噉，啲fake news
「你睇吓美國揼幾多錢畀班攪事嘅人，死咗會攞幾多安家費」
好似發現新大陸噉急住話畀人聽驚死人唔知

係囉，試過幾次屌廢老播歌都冇人出聲幫拖，只要多一個人出聲都好易令個廢老收皮

用智能電話都要考牌

如果屌完佢會收皮都算

但屌完佢佢屌返我之後有人幫佢拖相反我孤軍作戰先嬲

你哋個個都怕事又唔敢出聲屌

咪就係助長呢班廢老喺架車到播播播囉

我係見冇人屌我我都播得大聲啲啦

明明道理喺我度變咗係我多事我做錯咁

真係嬲撚到

光復左之後真係要搵警察係街行必 見到廢老亂用smartphone就一棍劈落去個頭度

講得好，要圍屌廢老

仲屌乜鬼打鑊甘最實際

搭火車見過廢老睇幫港出聲

好睇佢播咩內容，如果播燒山嘅，你地一定唔會咁講，仲大贊佢添

我老母有時都開左條片黎睇
sor

坐過去同佢睇埋一份
佢可能問你咩事
你咪話：你播得咁撚大聲，唔係想我地睇埋一份咩？

都唔撚明點解唔用耳筒

其實唔使屌既，佢播你咪一齊播，仲要大聲過佢，有人屌你咪推落廢老度，話佢都係咁啦，攬炒囉

我老母成日播笑到扯蝦把聲

上年個Leon mission 同BBQ之後
班廢老明顯驚左班後生
但記性差 好快唔記得

比猩猩用人類科技嘅後果

啱啱都有個阿叔全程播錄音

thank you sir

如果好近我會出聲提佢

叫佢帶耳筒

紋身漢就唔敢

睇戲嗰啲通常我會屌到佢老母喺棺材出返嚟道歉嘅

跟住到你比第二個屌

This is Hong Kong

我老豆夜晚晚玩電話 d音樂鬼咁大聲
插左耳機都聽到好大聲
全屋人都鬧9佢

見過廢老坐樓下平板開聲睇4仔

使唔使咁呀
老人家就就下佢啦

播返大悲咒佢聽

D廢老本身就冇質素

上車又唔校細個鈴聲/通知聲
屌佢老母難得上到車訓著到 一個電話響就嘈撚醒
一唔同人we7 一路「叮叮叮叮」聲 煩撚死
又鍾意語音 大大聲同d大陸雞互錄音

一樣又開埋啲蝗歌同YouTube 藍屍新聞

屌尻佢，好心就用耳機啦，無人想聽支那片囉

非常認同，所以我見親都屌，最多有禮貌啲屌

D 人淨係網上勇武有撚用
平時我返工都會戴耳機聽歌
一聽到D 阿伯大大聲播都會屌尻佢
so far 幾次都係屌完會生性
冇搏嘴

學下我

再開多次［行動］［每日返工和你播］麻煩唔好怕醜，將抗爭融入生活

d 乜春抖音片都算頂得順，最慘係佢地迫人睇d kol100

個聯絡人咩料

我都有諗過
不過係大大聲播粗口歌
仲要望撚住佢咁播

大聲播返黑警鬧市民片

次次都有人問點解唔join其他家長group要搞個新既，你次次都冇說服到人。

係 最慘係玩垃圾game d 聲效

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

仲會無端端播粵曲，一係播國歌。

其實智能電話落喺大部份人手上都係災難 無時無刻喺社交網絡發放垃圾

何志光狗吠片

咁其他人唔介意咪唔出聲囉，點解要屈人哋食花生

教左阿媽用IG
佢走去偷睇我account

尋日見到個阿嬸睇咩肥仔傑 on99

用耳筒囉
佢夠膽回嘴即刻屌柒佢

遇到十次有6次會出聲串9佢
｢你初中生定小朋友啊｣
或隊個earphone埋佢面前 ｢要唔要戴？ ... 但係全車人都覺得你要戴喎｣
或 「買個earphone都唔係好貴，要唔要我送隻俾你」

通常對方都笠水。係有一次真係互屌

樓主會比個廢老更觸目

開左閃光燈自己都唔知果隻

結論係同年紀無關
要沉迷既人都會沉迷
不過老野學習能力低，沉得慢以為自己唔會沉

Cant agree more

之前有個廢老搭巴士，係我後面大大聲播藍絲維穩片
即刻大大聲開佢波
即刻淆到落下面坐

點解？通常係有人一齊圍屌 條友死死地氣唔睇喎，因為好多人都覺煩厭㗎

屌你有聲
完全唔明點解要加呢啲音效
又唔好笑又煩

個D廢老係到睇抖音片先煩
係咪loop alan walker faded

之前搭巴士有個西裝呀伯播燒山

巴士玩視像通話

簡直

嗰陣未識玩吖嘛

大聲屌柒佢 試過大聲叫佢唔撚理我 一拍佢就嚇到佢鳩縮

大大聲睇kol100

智能電話去到廢老手上簡直係災難

一定要出聲提佢嘈住其他人，繼而屌7佢冇公德心，再黎就喺佢隔離大大聲播其他野等佢知道有幾乞人憎

唔出聲就係做幫兇！

幫佢旁述+配音

呀sir

So far 冇見過有後生仔會咁冇公德心
做得出呢啲咁撚柒樣嘅行為都肯定係廢老

槍去到非洲咁上下

唔止smart phone
任何嘢去到廢老手都係災難
係人嘅問題

私了

你有壓力，我有壓力，做乜要挑釁我呀

怕事就認啦柒頭
成程車都有躁音騷擾都可以當冇事？

原本好好聽
loop到cheap晒

推

廢老

一樣here
加埋抖音 播到勁大聲

有咩去到廢老手上唔係災難

一係啞忍，如果真係挑機，要確保FB/twitter 有精彩片段。不能出現武力/恐嚇/欺負耆英，要見有人恃老賣老，橫蠻唔講理，揸靚機就梗係要小心啲廢老郁手郁腳啦！

尋日試完...坐巴士坐斜前面中年叔叔係度睇抖音， 都算！

我用airpod pro 轉歌嗰時都聽到， 除左仲大聲， 根本成個上層都聽到但係無人夠膽出聲（有個後生既去左後面坐）

忍左五分鐘都仲係開大個speaker 咁睇。我無出聲就坐係佢後面，隊部iPhone 係佢頭頂背後播呢隻歌...

兩分鐘後佢極速收皮

屌 係
勁撚嘈

所以話昆班支那廢老有幾易

係藍絲廢老面前
大大聲播番首血染的風采

因為香港人仲係有支那基因
左膠大愛撚

打鳩我打鳩我，鳴~~`

Jumbo呀 正雞呀波肉仔

最撚憎哥d自己錄完一次音，再聽返一次自己句錄音，跟住佢對方又回一句錄音，不停repeat落去

好想了解佢哋戴個耳筒係咪真係咁撚辛苦，已經跟機附送唔使另外科水架啦

你有壓力我有壓力

同佢講可唔可以細聲d ,會肯收細

唔好話廢老 後生都係咁 玩食雞唔撚帶耳機
仲要同fd開語音

所以話廢老唔係冇得解, 不過亦同文化有關, 你見各地長者(除咗大陸)會喺公眾地方/交通工具咁樣開住speaker聽/睇嘢?

其中一個災難係畀we7雞呃錢

屌，跟機哥d耳機線會打結㗎，有名你叫廢老，叫佢地點打開個結

妖大把後生仔一樣開大speaker 打機
仲衰過廢老

次次見到都會跟住佢逐句讀返出嚟 佢會瞬間熄mon走開

阿叔係巴士睇咸片

睇支那片

淨係叫人行入少少
成班人都擰轉頭望我而唔係幫口
想佢地幫口屌廢老?算數把啦

屌佢老尾最憎啲人開住喇叭喺度睇抖陰 聽到想拎部電話一嘢車落佢死人頭度

好多賓賓都係

坐埋去啲廢老隔離/後面
扮有人打俾自己
之後大聲對住個廢老講電話

你：
你電話入邊嗰個人：

喂，屌你老母搵我做乜撚嘢事呀
呢度好撚嘈我聽唔撚到你講乜鳩
係呀，搭緊巴士啊屌你老味有人播緊嘢

只要個廢老一出聲/搭你膊頭
你就巴士呀叔上身，
我都冇阻你睇片，你做乜阻住我講電話

唔影響其他人我理撚得佢睇isis斬首啦

大聲播AV

我試過幾次 次次好聲好氣就搞掂 有時會同我講埋唔好意思

不能認同更多

試過巴士有廢老播賽馬直播，我喺佢隔離播心經，佢即刻收聲

仲有YOUTUBE / FACEBOOK D 推薦
搞到班廢佬愈睇愈藍

垃圾 唔識屌返佢轉頭？

Agree

賓賓係一出街全程視像
行路唔駛睇路

其實班廢老係咪唔知wtsapp voice msg係可以好似聽電話咁放埋耳仔聽
個個用喇叭播做乜9

首歌幾好聽

成日大大聲播抖音
仲要啲片係咁重覆播幾次
係咁迫人聽啲蝗語bgm 同抖音裡面好難聽既笑聲

仲要電話裡面條賓仔一定喺張床度

whatsapp forward啲fake news

響佢面前大聲播榮光

阿爺成日睇AV

阿伯啦

咁你明點解香港革命係冇可能成事
因為港豬呀

當面屌柒佢都可以當冇嘢 呢下先勁

廢老係到用支腐草同v7雞比錢

撞跌佢

咁你有冇幫拖